夏淫汐睇到我扯唒旗，要攞箍臣遮住，

條嘢硬𨶙唒

正到

佢一定好濕！！！

豬sir識寶！！！

好有女人味！！

停經未？

中坑係好呢味

依條女過多廿年應該會變夏文汐

卡勞識貨

走啦

卡勞•無圖

夏文汐超𨶙正！

同麻友比呢

夏完勝

呢個啱你

我屋企有蚊帳，剪個窿就得

要睇下醫生

搵G定麻友定SU

all